一齊嚟尋找現實中嘅連狗!

好啦我無貨賣喇
有動作呢啲好難搵

一隻正常嘅狗前足根本好少咁樣舉起

個表情夠鹹濕

巴打你贏
個動作100% match

真狗得意過連狗公仔

一路都覺得狗狗icon係連登最大文化輸出嚟

連狗真係好可愛

真係勁得意